我養左好多年隻狗就快唔得.......

想問下佢死左後係咪就咁掉垃圾房就ok?

睇你有冇錢

去搵間竉物送終服務 搞個送別禮同火化啦

養左好多年都唔知乜叫寵物善終?

可以加餸

落樓下公司埋左佢

公園花槽

屌你，養咗咁多年，你問你自己捨唔捨得就咁掉佢落垃圾房啦，甘都仲要上嚟問

以前兔仔死左會去後山埋